宜家香港仲有咩機舖

有冇邊間同以前德福有得比
利申 主玩音game

美國寶

金星

apple store

荃灣千色

想問音game 齊唔齊同新唔新
例如Groove Coaster, Sound Voltex, jubeat 最common 呢d
因為上網睇好似得好少 唔知係咪唔update

尖沙咀有冇？

金禾

新港中心最低層不過好撚廢

深水埗奇趣天地

好似仲有部唔知太鼓8定11係入面